美軍再次在南海舉行雙航母演習 今個月的第二次

美軍再次在南海舉行雙航母演習，是今個月的第二次。

美軍太平洋艦隊發表聲明，指「列根號」及「尼米茲號」航母戰鬥群，星期五在南海演練，強調不是為了回應任何特定政治或全球事件，而是定期聯合演習。

「尼米茲號」的指揮官說，他們會在國際法容許的範圍內活動，加強對維持印太自由開放、以規則為基礎的國際秩序，以及對區內盟友的承諾。

療零號去咗邊

雜近平 : 好嬲 好嬲

零號

個摩打太大聲
要去改裝
潛船十浬外都聽到

咁重要新聞居然冇人提

美帝軍事動作越嚟越密
口交部生成器出野就越嚟越疏
點解咁嘅

習總死撚左？

中國令香港人及東亞國家感覺好勁, 好可怕
其實一直係靠死充, 抄嘢全部抄個殼, 個樣好似好嚇人
西方列強一直都容忍, 唔去篤爆佢

依家係美帝, 嚟真去打爆佢
CUT晶片, CUT科技輸入

紙老虎被篤爆

習帝以為美帝得個講字，點知今次真係做，仲要每隔幾日就出一招

對香港就出百幾部裝甲車扮狼
點知連打咖喱都要縮返入老母個閪度
而家美帝嚟到門口
日日瀨緊屎啦

佢一直以為TRUMP只係得把口

大佬 真係打就露底牌 依家踩到上門都無聲出
今日仲俾美軍一隻C17 land 香港

本來係既trump真係只care單大豆deal，你見佢舊年都話叫維尼同香港人自已傾掂算

但2020年個武肺搞爛晒佢個經濟連任plan不特止仲係要屈人隻毒係佢度黎又夾埋who阻9着晒更係東亞(印度台灣南海)瘋狂玩野
(仲有blm都唔知有冇份

佢班靚不滿佢只為錢亂搞外交(放過中興，當庫爾德condom，同歐盟尤其德國左膠肥婆嘈交，舊年6月4日彭斯想出黎屌柒維尼但比侵禁住)好耐啦，今次梗叫佢開恆tumbo博翻身啦

一定要派成龍, 吳京去打爆兩隻航母

引戰